一人一隻玩過忘記唔到既online game

我先
幻想學園

瑪奇 而家仲玩緊

巨商

81keys

巨商，heatproject

夢之歷險

path of exile

freestyle

彩虹冒險

天方夜譚

Heat project

跑online

永恆冒險

天外

龍族
只想變木偶

Aion

彈水啊給

吞食天地2
星夢
Team Fortress 2

勁舞團

有無人識龍駒

童話

夢想世界

魔獸世界

飛仙
天龍八部
機戰
巨商
sd高達

其中三隻game比人呃

魔力寶貝

王者世界,當年玩好好玩互動又高

咩服

百變online有冇人識

巨商
童話

深遂幻想

FEZ

50對50 國戰

我貪心D 兩隻
寵物王
天翼之鍊

巨商
龍之谷
勁舞團
彩虹冒險

夢之樂章/精靈樂章

墨香

龍族

初戀都係入面識 雖然而加佢變左女神但我可以同人講我同佢拍過拖

劍俠情緣3

仙境傳說

每隔幾年又玩返

星願 rose online

龍族
星夢
RO
夢想世界

暗黑
香港代理叫暗黑傳說

夢之樂章

香港區選拔賽個人戰第三

炸彈超人online
彩虹冒險
Freestyle
魔力寶貝
童話

留在彼此的世界 牽着手再繼續飛

古龍
天翼
Freestyle
RO

亂online

三小俠

重玩緊

頭3年的魔獸世界

彩虹冒險
而家已經搵唔返童年打機嘅樂趣

我之前都有玩，宜家仲未執

GKK

機甲鬥神傳

寵物王

飄流幻境
風色幻想

奇幻西遊=]

有朋友阿

龍族
wow

天外
吞食天地
少林傳奇

真係非跑online莫屬

曙光2元氣特攻隊

誘online

周公

希望

彩虹島

墨香 sp1呢隻冷門得黎劇情真係好正

天堂,龍族,金庸冇人識

無人玩喇 以前好好玩架

星空之門
亂

百變

居然有人講 放左好多時間落去

光線飛車

仲記得有得賭錢

神話

呑食天地2
SD高達Online

勇者泡泡龍

闇三國

UO

點解以前玩online game 咁撚有feel
古龍

暗黑傳說

仲有冇人記得有隻Game 叫極速快車手？

點解無人提拿拿林

FEZ

亂heat project aion

FEZ最高!!!!!!!!!!

明明話一人一隻而家變一人幾隻
咁我都講兩隻
幸福
aika

幸福個d bgm過左10幾年都記得 ，幾年前gc又重開過但係年幾就執撚左

aika係我第一隻亦都係唯一一隻由佢開服玩到執既game，佢個國戰真係好熱血，雖然都係鬥錢多鬥裝好，但係玩到好開心；
但係去到後期得返兩個國個陣d人好似癲撚左咁，我有個fd唔再玩比左個帳我，之後我買跳國卷同改名諗住玩下第二個職，之後有個癲佬話我係25仔開紅打我 同佢講話個帳號已經換左人玩佢都好似撞邪咁狂爆粗話扮乜野之類

石器時代
其實有無人有玩?

fez無撚得輸

薩村
攪攪鎮

破碎銀河系

G7 砰砰機械人

天堂

RO 仙境傳說

絕對係三小俠 雖然有私服但係已經搵唔番果種感覺😞

Aika

水滸歷險

同好

拿拿林online無人提?

Gem 代言？

RO 天翼之鏈 彩虹冒險 三小俠 gunbound FEZ 瑪奇
其實有認真玩過嘅都唔會唔記得啦

依家LOL WOW 劍靈依啲應該都會一世記住

赤壁online 都冇人提

流星蝴蝶劍

龍駒

亂

天龍八部無人玩?

有冇人提runescape

點解冇人提拿拿林online

Fez12月出手機game

最初的感動來啦

亂online.....到而家都仲玩緊私服..忘記唔到

我都係呢2隻

炸彈人online(bbman)
係咪冇人玩過 ?

彩虹冒險
利申：999風裝

有玩過

係幾好玩，不過打上去唔課金就玩唔落去

啲人一街都係6789級寶石係身

點夠抽

靈劍江湖

中學同Friend重課

伊希歐之夢
墨香

火劍九次降最好用
之後水劍九頂降

風鞋起跑慢 風劍兩下無魔 傻仔裝嚟

火鞋加速勁快
火魔劍鞋世界第一

洛汗

fez

彩虹冒險，魔力寶貝

LFO

Same
好想玩翻

封神2

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛 期望擁抱到最終 所有幸福都抱起
以前開住首歌打機

機戰online

來圍爐取暖

一定係龍族 個pk系統真係完美
玩伊斯曾經試過係塞多拉斯礦場開公會拖
開到GM出公告叫我地兩個會停手 或者去中立/pvp打

由1.0 到5.0 都好精彩 啲故事同 任務
可惜間公司後來搞到隻Game好撚垃圾
最後2016年執撚左

古惑仔 1

好撚懷念 金銀城多人到lag機

個時風裝最型邊理得咁多

ro

冇人玩lfo咩

我都係1.0開始玩 斷斷續續玩到佢出到異轉之後就少左玩

一定係瑪奇
中學雞玩果陣連學都唔想返
入面班fd仲fd過現實班人

呑食天地2
夢之歷險

榮耀

真係痴線個時啲風卡勁值錢

巴打識野 玩得最耐都係FEZ
港服執笠轉過國服玩，不過國服又係死城

依家等出手機版

紅國 紅染的風采

星夢 NOS 風色幻想

吞食天地2
天龍八部

以前玩到抽離唔到
血盟國戰投放左好多感情

彈水阿給,即係依家既爆爆王,可以單機雙打好正

風色幻想online 垃圾嚟
之前啲單機就唔錯

彈水啊給 打段位好玩但成日打外掛
童話 少數回合制game係鐘意
螺旋騎士團 開台PvP for ever

而家變毒撚單機玩steam

跑跑卡丁車

天龍八部online

古龍

好想玩返

巴打有無玩台服？
我台服後期(得返2國)係藍國，港服就紫國，港服執左過帳去台服就黃國

炎鳥戰歌人
以前成日笑血染做血柒

發覺無乜人玩rf,
當年隻game, 畫面好撚靚
bgm 又正

Rf冇人玩過？ 晶片戰 好撚爽，00年代既遊戲 好少咁高質

ABC族個個？

有冇經歷過月光村企滿人果陣 好熱鬧好正, 個個都組隊升LV

cso

台服好似執左喇喎
我台服好似係藍國，個血盟叫Novices
好似做過瑪莎盟

Heat project
第一隻玩既online game

童話
夢想世界
LFO

幻想學園真係世界級 我好記得嗰陣有個地圖叫銅鑼灣一入到去就即刻死 要靠粒丸先出得返嚟因為佢唔會一死就出得返嚟 個時仲有兩個個到識既朋友 一男一女 個時好似先小定中學 同個女仔應承咗大個啲要見 依家yr2都未見 冇曬contact

我都係wor 紅染的風采

Fez

以前玩淨係識坐水晶

彩虹
童話
巨商
LFO
War3
CS1.6
天龍

係呀 見證住佢執
我入過黑幫，皇朝 藍國仲係弱勢，黑幫未拉大隊黎藍國前我就有係藍國代人做左陣參政，但係好辛苦，要凌晨睇圈又要叫人去邊去邊，但係無次守得住，黑幫拉大隊過左黎就開始勁

後期唔係咁想入參政同瑪莎既盟，入左浪漫貓樂園 唔知你有無聽過

仲好有印象藍國有個盟叫仲夏summerblue，個小丹後宮3千，次次打親佢都有幾隻補跟佢輪住放主神又補佢血，佢本身又係用輝煌裝上晒抗爆，硬到癲

墨香
彩虹冒險
天堂
星夢
跑

玩親都係收石做召喚獸刷傷 玩親步兵都極低傷

出騎最好玩

返學個時偷玩

yes,

曙光其真係一隻好正嘅遊戲
回憶在心中

Recall返我記憶
我都成日凌晨偷爆人地聖物櫃
好過癮
我地個血盟主要係扶植新手，後期轉型參政打國戰。
後期去到冰島果邊打得好辛苦
記得有個敵國瑪莎叫鯊魚，硬到完全打唔入

巨商 而家有時都仲好想玩

黃jj 黑jj 藍jj

但真係好耐了，佢執前兩三年已經無玩

夢幻龍族傳說

yoho夢境
日日放學淨係掛住唱歌

仲有隻大陸game,
夢幻西遊,
好撚正

跑online
瑪奇 玩成世都唔會厭 可惜啲人走哂
百變online 最衰班仆街成日開掛 如果唔係真係好玩

飄流幻境
初戀就係個到識

我係後期啲玩醜小鴨ser果陣 月光村果陣都多人

吞食天地2

名將列傳

曾經一齊刷地城
一齊做任 一齊去洗野怪 練技exp
真係好好玩

墨香,彩虹冒險,巨商

WoW
成日停左一排唔覺唔覺硬係又返返去玩過

我有時都去咁做，去打下阿母咁諗住玩下，不過打打下爆晒d石順便偷埋阿母d聖物

鯊魚課長黎 未開+12個陣佢全身+11而且d珠都係最高level個d
而且青國個陣都有d好勁既劍鬥，Oo心絮oO，幻玄呢堆 (幻玄唔記得藍定青，但心絮好肯定係青，個陣比佢打到搵媽咪 )

楓之谷

跑online

仲玩緊

我都係, 每次入完月卡, 未到一個月就收皮

星夢

天外 玩左好多 識到唔少朋友嫁

金庸
天翼
巨商

仲有亂online hp

Eco

Aion 天龍

海盜王

童話online
族群 人魚傳說

RF 呀！！！
BGM 好聽到

神話
流星蝴蝶劍

wow

發覺好多人都盲/閱讀拎u
都話左一人一隻

好撚掛住SD高達

有無人記得有隻game以前叫勇者online
之後轉左遊戲商 改左名叫榮耀online
小學中學果陣勁中意玩
而家都忘記唔到
仲有一隻係水滸歷險
初中果陣勁比錢玩

吞食天地1

墨香
爆爆王
拿拿林

飛天
唔知依度有無人玩過

冇人講卡巴拉島

印象中藍國瑪莎有一期係黑魔。
果陣我玩狙擊手，升level打怪又慢，出到國戰都係偷雞打人

橫軸格鬥？

第一隻online game 幻想學園

天龍八部同跑online

有無人玩過NavyField?

女神online

Sd高達online

flyff

飄流幻境

仲玩緊巨商..有感情同俾到好多回憶我

軒轅劍
第一隻玩嘅3d online game

諜海雄獅
好撚難玩

夢之樂章 最有感情 懷念港服

好多人提起童話
唔講我都醒唔起呢隻咁經典既game
仲有彩虹冒險
個陣掉左好多時間玩呢兩隻
可惜仲細 打機唔叻 不才

瑪奇(仲玩緊)
寵物王
M2神甲奇兵(應該大約係呢個名)

一個post 睇得出連登巴打咩年齡層
BTW 見到有人講石器時代幾開心

征途

我都有印象，不過好似係黑幫去藍國之前既事
我就玩劍鬥，個陣75名一套防+7劍+9，後來85名出左又係整到防+7劍+9就停左係到 好難升上去

古龍 ser2

以前迷過

炸彈超人online

玩咩服？

好正 國戰

海盜王
令我學識打字嘅online game

金庸online 第一隻玩既online game

天外Online 飄流幻境 彩虹冒險

印象中有套野叫追求真理，我好似全身+10左右
國戰都係參與下 ，唔夠帶隊

天外刷啲卡刷到傻

竟然有人玩

No.1 破碎銀河系
No.2 石器時代
No.3 Ro仙境傳說

諗起都開心。

同樓主一樣 幻想學園
仲有水晶物語

我記得有隻game 04 05年到出 係一隻Q版公仔 3D混戰game 有個地圖係學校課室 不停跌啲武器落嚟可以執
有無人記得咩game

卡巴拉島 好撚好玩

音樂世界級
同RO 天翼之鏈同一班人做

但瑪莎做勁應該都係聖殿騎士？淨係個盾都打唔入

n-age!!!

ro
巨商
彩虹
龍族

星夢 識左好多女

夢之樂章

依家仲有台服不過叫精靈樂章

D bgm高汁 到而家都記得小艾個bgm

SWTOR

真理我無用到 個陣盟入面既課長建議如果打國戰就一定係名譽或者稀世
不過真理我記得用既防爆同75名同80稀世唔同，真理用b，75名80稀世用a 真理如果去打副本已經超夠用，但係因為國戰好軟所以我都無玩到真理，因為我都係國戰為主

之前見到瑪莎出紅頻就即刻傳三角入圈，儲夠幾連就傳去對面，但係因為傳左過去之後敵國個圈太多人，有d傳左過去會出左圈比對面賺殺敵

Freestyle

有

未來啟示錄當年覺得好型

封魔幻想 唔知有冇人識

天龍八部

黑色陰謀

識貨

少林傳奇

細個玩果陣好正

有冇人玩過隻game叫飛天歷險
我好少係呢啲post見到有人講
細個玩真係好正 係我玩過嘅第一隻分角色同職業lv
可以隨時轉職換天賦嘅game

功夫世界

神領

真係好好玩
而家係唔係冇得玩

日服都無埋

勁舞團

呢隻game啲衫都幾靚

末日大逃殺
可以強行殺到人地個acc無左

RO

玩左三四年

摸你寶貝
all time best
以後亦都唔會再有online game做到嗰個環境
年代已經唔同哂

回憶湧現

Runescape

往事只能回味
今日大陸ser開左，入左去行左陣，人仲少過私服，而且已經無左之前個種升lv既熱情同動力，再諗埋又要去賺殺敵去整名譽裝已經無晒心機

諗起果陣區王活動
好似組左幾連湧入去主城偷襲

勇

G7

哦爆國庫？
當對面無晒聖物而且對面又唔打過黎個陣，瑪莎就會吹雞去爆埋佢國庫
但係幾乎無一次係成功爆到

玩龍族 RO果班應該都就30歲

席恩之劍 當年仲同鍾培生一齊玩 所以仲記得

sd高達online

RO
由出game玩到而家 每隔幾個月都搵私服玩返
唯一一隻玩到不能自拔既olg

天堂2 (電腦版)
由台服玩到私服再玩到美服
手機版玩左2日即del

尋仙

Diablo2

巴打好

神之領域

神之領域

瘋子谷

倚天
百變
跑

重新出擊

同好
好掛住我隻爆專魯智深

夢幻古龍，唔做幫任唔帶升唔打活動淨係吹水

新天上碑

係唔係好偏門

睇到上面d game名d回憶真係番晒黎
以前d online game點解可以咁好玩

拿拿林

柳金蓮寶寶

唔係game 好玩 而係班人同個社區好玩
依家仲邊有依啲
你都無時間日日打幾個鐘啦
啲細嘅又去哂玩電話

年經 FEZ
有時都on日服回味下
但戰友已去

有隻唔記得係咪叫'搞鬼online', 打完怪用個胡盧去捉魂，之後強化武器

G7 online

SD高達
極速快車手

GunZ
有冇朋友？
當年禁到個keyboard爛練dbf
到宜家都覺得冇game取代到
好想再玩

漂流幻境

童話
隔好耐入去再玩返
一聽到背景音樂就

少林傳奇又係正

赤壁, HEAT PROJECT

呢隻game配錯點既話level會變得難升

星夢，而加仲玩緊私服

十幾年前啦

經典

唔知有冇人識尋仙

SD 高達 online

有私服 有無link睇下

可以算係第三隻 冇寵物王/天翼咁鐘意 所以冇講
精靈附身上人類度
同天翼一樣復活過2/3次
一開始叫 勇者>榮耀>榮耀世紀(界?)
睇黎我同你都係果個年代

天翼都叫有私服 可以找回最初的感動
但寵物王真係冇 等左十年都有 冇人整得到

機甲鬥神伝

其實時間都係差唔多
不過班fd日撚日都只係識lol

星夢
吞食天地一

巨商 天龍八部 lfo
冷門D有倚天同劍俠世界

我記得好似無點跳果d技
直頭係某個好似腸咁既地圖卡死左出唔番黎

你google 星夢藍貓 就有，其實個服開左成兩年但唔知點解都係咁少人，不過都識到班fd 子，得閒幾條友組隊爆爆爆好爽，遲d 萬聖節又有活動巴打們來吧

可能冇人識:(
飛天歷險
d畫風勁正 可愛中國風
職業系統又特別 可以自由不斷轉職 改帶其他職既技
用輸出職可以帶醫師補血技單練
用傭兵坦又可以帶範圍技幫手輸出
同一個職幾種玩法
又可以玩人樂師加buff俾人圍練
又可以玩寵樂師加buff俾寵單練
又有自由配點
醫師可以全敏玩快cd 又可以全智玩補得多血
係之後玩咁多其他game完全搵唔到呢種自由度

不過Fez之類其他神作都有佢地正既地方

有冇人好掛住童話啲背景音樂
一聽就諗起細個玩果種感覺

太多外掛 玩一陣就放棄咗

有同路人
以前打武林殺稀，比人屌到仆街
好懷念以前啲人成日叫我帶打宵/水靈宮

神之領域
路尼亞

呢個第一次聽，我都係玩到30幾就無玩

天翼上次玩萌國升到二百幾lv之後無玩
過一排返去睇 又執撚咗
我個小紅帽

天外
唔知江鋒過成點

天翼之鍊

新開果個ser做左好耐第一

完美世界

其實日服仲keep住更新好活躍
前排先同konosuba搞合作活動

補條link, 想玩要入rc 先

舊登個陣有見過
個ser有無399，永刀雷鼓呢d 個陣玩星夢個悔恨就係未試過有一套399同永刀雷鼓

Gta

通常都speed hack
揸重機拉打可以射爆佢

飛天團練好悶同時好正

間中有玩

諗返天外真係唔知有咩好玩
但總之當年玩得最投入 放左最多時間 最多回憶
好懷念

曙光online
Cso
跑online
Runescape
Heat project
三小俠（永恆冒險）
夢之歷險
龍谷
九陰真經（上面冇人提 ）

cso 多外掛，小學雞到on9

第一隊110lv係天選拎獎

嘩唔講唔記得，神game

呢隻真係整得超好

成個世界既地圖都有

又唔洗點課金 又有賭場 又有pvp

好記得果陣玩左4-5年，都係得果70lv
後期入去都係吹水多過升lv
為左上冰洞個榜，特登揀隻冷門職業黎轉
回憶返晒黎

乜都有啦，唔洗課金就有 面皮厚問人實有人送d 新手裝比你過渡

第一隻online game

仙境傳說
一得閒就搵私服玩

第一個ser玩天外之癲
之後好似玩亂世英雄？ 果陣上過劍榜
又有新ser果陣玩藥師
唔記得lu

果陣岩岩玩 有隻程普/公孫 已經勁開心 帶佢周圍走

屌我依家仲玩緊

SD高達Online

龍駒
百變

當年玩都係墨香 古龍
當然而家玩返 你連10分鐘都玩唔落
只能回味
近排既得九陰 同天涯明月刀
唉就快30歲人 玩多一兩年就唔可以再玩了

童年回憶

體育系

九陰真經

巨商
小學玩到讀完書
港橙巨真心垃圾
之後轉戰日巨
但隻GAME都係死係外掛手上
仲有 亂/勇 墨香

aion

墨香無得輸啦

N-age

Sd 高達 online

風色幻想online其實幾正,

多職業多搭配裝備寵物技能系統都幾好,

可惜平衡得好差,

尤其是物品平衡方面,

有d好細緻既位例如整壽司or整時裝果d,中後期根本冇人會玩.

如果有心整下or整落手機應該可以hit翻.

海王之門

拿拿林online

之前係咪叫三小俠

見證好多人走好多人出頭,
大部分時間都係用來同人傾計同埋等人.

尤其是等果d走左既人on翻.

好彩既總會比人等翻,但唔好彩既,佢自己已經有新既一個圈子,唔會記得依個遊戲既存在,甚至入面d人佢都唔記得曬,得你自己記得.

小學雞玩，雷火江湖（唔知算唔算）
CS 1.6, CSO

Raycity

天翼主線真係永世難忘
唯一一隻GAME做得咁好
睇埋對話內容 劇情正
其他GAME全飛
最近我個fd開左個私服比我玩
同我一齊推塔 姐係EP.1之CH.1-13
岩岩玩到CH.11
彩蛋雞王>龜王>迷霧島>蝴蝶樹>火洞>勇墓>死亡森林>幽洞>研究所>下水道>後面未玩過!努力解緊!
好快可以完成多年既心願

原作小說 符文之子都好好睇
一路聽天翼ost一路睇
上網買二手ost 都炒到好貴

btw 當年打蝴蝶樹打到燥

神之領域Asgard

蒸汽幻想
勇者
SD

Fez
Aion
夢之歷險
卡巴拉島
彩虹冒險

符文之子 1冬霜劍 2德莫尼克
加埋17本書? 都有睇哂

比怪扣SP跑又跑唔郁!!打極都唔跌火柴!!

天空之城online 台灣松岡代理

日經

AION

艾爾之光

巨商🤓

啲樹又勁遠
最尾隻boss 又係咁推走人

三小俠
因為呢隻遊戲令我識到你
令我成長左
唔知你而家過得好唔好呢

神戒

屌

魔力寶貝
一到呢d涼涼地既天氣 個腦就會浮番個d音樂

睇comment就知啲人邊個年代

講左咁耐都未見有人講iHorse2既
明明好好玩果陣都好多人玩
如果有得開番server就好了
我都唔介意host

跑
天龍8部
夢之
吞食
瑪奇

留在彼此的身邊

極速快車手

其實咩原因令online game沒落

魔力
天龍
跑
女神

RO 一隻屌打晒你地

UO
Everquest

第一代online game
三國演義online
當年呃台仔有種爽快感

Grand chase, heat project
仲記得heat project 果陣d人玩bug位外掛好癲好過引

龍駒 人既問題

石器時代

墨香, heat project

三國群英傳2

Sd高達online 課左5000(可能比其他巴打算少)

認同

crossgate

終於見到了，買名俊買錠，隻game唔課唔得～～俾錢買古譜

SP1 我諗都冇乜人識

風裝緊係配新風男 打極都仲有mp
雖然無雙刀咁型棍

墨香
破魂 東風
逐隻秒

巨商
打柒斯文狗

LFO
細個好鍾意玩
個故事寫得幾好
但衰營運太掠水
早一兩年前執左

高角火男橫掃天下獨步武林

卡巴拉島

逍遙 台灣online game
太多童年回憶 就算宜家無玩 定時都會search下佢
唔想佢執

晴空物語

卡巴拉島
彩虹島

小四玩到中二三。。。家陣都入左u
家陣啲人都唔知去晒邊

魔力寶貝真係比我最難忘最多回憶嘅online game, 應該算係果個年代最top嘅(同期有巨商童話彩虹石器等大作)

首先square enix出嘅game故事同世界觀絕對係頂級保證，故真係好靚，有好多會感動嘅moment ｡ 每個大boss背後都有段故, 好似李貝留斯呢d背後故事真係好好睇，難度亦相當高，當時除左想打贏呢個boss之外，睇故亦都算係一個獎勵。職業種類亦好多，可以算係一個小社會，有戰鬥系生產系採集系服務系同一d有趣特別嘅職業，interaction相當高，基本上好難靠自己一個人玩，你要識朋友先玩到落去(之後嘅大部分嘅online game故已經吸引唔到我，得返爽快招靚畫面華麗會令我玩返一頭幾個月，同埋單機有d 錢就玩到落去，好快悶)

而我玩魔力嘅年資係由岩岩出嘅1.0冇停過地玩到4.0再斷斷續續玩到5.0｡當年有比人呃過，亦識到好多唔同朋友，有香港有台灣，有時online都唔係玩遊戲而係掛機傾偈(晚期), 對我黎講魔力係冇任何遊戲可以擊敗嘅online game

agger

唔係三小都識到女呀
我當年玩到好撚勁都係得班毒撚兄弟一齊玩

最近呢幾年就Tera
可惜垃圾代理

以前就童話 墨香 81keys 仲有彩虹氣泡
可惜執既執 仲係度既都冇乜人

九陰真經
而家仲有玩

Heat project and cs1.6
果陣cs1.6 玩開某幾個 比較出名嘅ser 都有人識
利申：玩awp勁

我都重玩緊
比名一齊玩？

魔獸世界 無得輸

天龍八部玩得最耐最爽

搞鬼Online

居然有人仲有玩
記得以前個登入音樂好好聽

冷門，但超好玩
M2神甲奇兵，有無人玩過

天外
水滸歷險

夢之歷險
之前個家長好好人 我自己ac比人爆左 佢話可以同我一齊玩佢隻ac

邊個話你知係識到女？

有冇巴打記得, 有隻game係一路跳一路打怪, 有弓手有劍士等等...
掛機可以去掛唔同level既木人, 企岩位出技會掛到多d exp...

魔力

勇者online

終於見到有人講 路尼亞
我第一隻課金online game
真係好撚好玩

童話 天外 冇撚得輸...

唔知有冇香港人玩過
殲滅online
寵物王

瑪奇
巨商

唔係呀 果陣rpg轉職 唔洗入戰鬥畫面 即場打怪果啲咁

M2神甲奇兵

呢隻台版執咗之後我都有返去玩日版

Tibia
UO
RO
DAoC
WoW

彩虹汽泡

天外有無私服？台灣ser淘寶買acc驚比人爆

當年小學雞時代玩過一隻叫 寵物王

忘不了

古龍群俠傳/heat project

好少人玩 但真係陪我過左半個中學

少有人會提幻想學園
想當年覺得回合制game好弱智 好似睇動畫
有一晚唔知做咩一玩就上癮
窮j都可以有座騎
記得冬天個陣係雪地有雪人
對於細個既我 好有聖誕氣氛
仲記得有個咩冰命刷
好懷念

當年由亞洲任務玩到去歐洲任務 個世界地圖真係好正

路尼亞係咪法師有招冰龍個隻？

雪人卡

三國群英傳

征服online, 全世界最好玩的online game

追哂個POST 好多都有玩過
不過好似無人提過 希望 同 幸福
係咪無乜人玩過

彩冒 跑 瑪奇

有人提起aika好開心
好想玩返
以前逢星期六都會係屋企坐定定打瑪莎戰/國戰

童話 天外同sd高達

龧光

有無人玩過SOS 校園救難隊 呢隻game唔係玩左好耐，但係記到依家

有玩幸福 回合制game 但記憶就好濛糊了

一定係童話
由小五斷斷續續玩到中五
由佢啱啱出開始玩，月費制啲點數卡我仲有留
以前周圍都好熱鬧，史洞鼠洞門口都一堆人嗌+++
啲王真係組隊合作先打得贏，
識埋識埋好多人，明明見都無見過面，
可以晚晚夾住個電話駁4奶5奶傾住玩
童話仲犀利到有出童週
細個無錢要同朋友夾錢先買到

細個成日好仰慕廿幾三十歲啲大哥哥大姐姐，
帶我升帶我捉幻獸，
嗰陣覺得佢地要翻工好型，
而家到自己要翻工，成日掛住細個嗰時，
原來一啲都唔型

上面差唔多講曬我想講嗰啲，咁我講啲依到少見嘅
大航海時代online
寵物王online

岩岩入黎就係想講幻想學院

依個真係
中一二開始玩大大話話都玩左4-5年，
如果已家換間公司重搞我一定玩返

夢之路娜

呢隻垃圾online當年我都好鐘意玩
一夠15lv就俾人屠到出唔到主城

又要升lv又要搞裝，如果想換名譽裝又要殺敵數又要名譽點
之前我都可能會由頭開始過，但係正話試左國服一陣已經無左個種動力

竟然有人玩GunZ
當年朋友介紹我玩國際服
之後我自己再去打日服同歐美服
部電腦太廢，只可以最低畫質打1on1車輪戰
俾唔同服嘅各路高手壓殺
到今日都係未識純熟強地，纏繞式tdf

最忘記唔到我入完點，玩咗兩日，隻game就停ser

榮耀！！！

跑 而家仲玩緊

grand chase
天地玄門
吞2
warframe

寵物王
當年練骷髏騎士 人、食屍鬼 同 仙女

GunZ

年經 魔力寶貝

少林傳奇
墨香

我南遙ser喎
不過其實我平時都係掛下大方拎下騎經

完全同意 魔力回合制我係最鍾意 因為可以比你有時間打字傾計 另外回合制可以比你有唔同既戰略去打 同埋pk 果陣回合制可以玩心理戰 唔係一樣lv 都未必會輸

Eco,好似叫咩 依希歐之夢 又好似叫做埃米爾物語
小學打到初中
真係回憶黎

架電單車好型
好有FF既感覺

我記得仲出左隻龍珠online
冇乜人玩

有冇百變online
宜家睇返個遊戲模式都好別墅一格，直程格鬥版pubg
好懷念一反二反炎鋒環無限削邊屈機

我都好想玩返 不過去到後期 做唔到平衡 新族唔掂 引唔到新人

一定係 網路三國

Tibia 重玩緊正服
彩虹冒險
SD高達

食錢到

朋友 Tibia

天龍八部. 玩到分身勁過正身 洗左唔少錢
Heat Project

FlyFF無人講

好玩到癡線

彩虹冒險
點解會冇手機還原版嫁

墨香
海盜王

信長之野望 online 呢隻我最難忘online game 同台灣佬守住織田 無大將 由我出任leader 最後織田沒落

有無人記得
有個Online game 唔知係唔係大陸既
佢係帶住一堆寵物打怪
我記得新手寵物係紅色一個波
我記得本港台個陣有卡通片同個online 一樣名同寵物都一樣

仲有人記得劍三

點解可以咁有錢
我極限係666風裝
但係識玩一定係玩663風裝
頂降風劍6等於普通風劍9
3鞋洗出7秒加速鞋效果
鞋就會有火鞋嘅爆發力，一定嘅持續速度
用普通單刀風男

入火場打車輪戰，專殺牆角玩杖玩弓炮台
專業推火狗

竟然見到有人講幸福

細個小學第一隻玩既online 玩黑印solo玩到廿lv到讀一排書想玩番突然發現入極都入唔到game 但一直唔知原來係執左, 之後幾年成日會枕住開game 搏佢有日突然入到game

到中學知道原來係執左但日版仲有營運, 試過唔識日文但靠細個記憶搵番啲NPC 做任打怪玩到有個位真係卡關玩唔到落去至放棄

到早兩年讀緊大學聽到出重開同私服都有狗衝玩番黑印, 最後玩到lv 3X 出到勁遠但幅地圖已經再冇人上線黎組隊打怪

念念不忘咁執著大概同初戀一樣都係源於一份遺憾....

eco真係玩到撞邪咁
諗起都正

火鞋可以用隱鞋 又可以用魔鞋 最實用
劍8lv 已經好撚勁啦
其實777裝真係最好玩
啲9裝能力太勁
成36%發動s效果
玩到無限金鐘罩無限隱形 好on9

巨商
天外

pk收寵移位巫術呢d極高戰略性, 特別係1p1, 2p2, 黎個心理戰同好嘅戰術真係可以以弱勝強

瑪奇 仲玩緊

水滸

唔記得提嘅就係d bgm好正 有時會開黎聽，勁鍾意哥拉爾個bgm

屌
我個時小六都成日玩

真係好好玩 世界觀用亞特蘭帝斯內容又超多
pvp考技術頭腦 賭錢贏左有得上電視
個市集同升裝系統 都好user friendly
以前做國王lead住8個公會正到 地下仲有個圈

夢想世界
講起就想玩番 有冇巴打仲有玩

ECO

刺客，懲戒男

成吉思汗online
玩撚到佢執
有冇同好相認

Ff14

星夢online

推

Mk仔先玩刀遊

識玩一定係玩雷冰法

天下無雙有無人玩過

第一隻

墨香 好想玩返呀

巴打你講起效果，我覺得忽略防禦最過份

神州online...
有無曾經既機友...
天機/巨拼左既巨門ser

超時空戰記

yes
之後到禁防

仲有遠攻三射都好撚on9

不過點都係金鐘罩最勁
無限無敵 屌

RF
希望
古龍

魔力個系統真心正
有一級生產：打獵，掘礦，伐木
二級要同一級收料整野ex：製衣，打鐵，料理，製藥
最重要係月費制，一個ac 只可以開2個角色，係game 入面全部都係活人，無分身
Btw 依家d 免費遊戲已經無可能重現

發覺真係好小香港人玩楓之谷
完全係我嘅童年

魔力寶貝
heat project
freestyle
巨商

天堂1
魔獸世界

水湖歷險

AIKA

仲唔到仲有人記得呢隻驚

又提ECO
難得心情開始平伏返啲

瑪奇都係神作
不過係在細工之前，依家已經變左食錢game
依家d 活動根本hea9 d 玩家，前排出個打落葉活動當人傻仔。而轉蛋抽寶就一兩個星期更新一次

Hello Hello

戲谷改左月費之後即刻少左一堆人，執左之後有去日版玩到20幾lv跟住棄左

前幾年gc重新代理個陣升到5x就無玩，想再玩返個陣已經執左 年幾咋，年幾就執，gc真係好野

睇返呢個po好有童年回憶
00黎更加唔知呢啲咩黎

Gunz
玩過最食技術嘅game
但係要預埋delay

咩強地
Dbf tbf 都練左勁耐
但係之後練到極速butterfly
用瘋狂dash 又打得又快又可以郁得好快

楓之谷
喺台灣係國民級遊戲嚟 可惜喺香港紅唔起

魔力寶貝！

海盜王
私服轉生系統簡直將隻game推上巔峰

巨商for sure

魔力

寵物王

龍族
想當年兩兄弟24小時不停升
玩到留班
玩到同女友分手
玩到新服第一隻三轉際司

我玩開刀遊，一開始唔識玩只係用懲戒重擊秒人
試過比人開全頻屌我一味用戒
之後轉打法，睇下邊到水晶多人坐，就走去開毒搞人 試過咁樣呃傷害上左排行榜第一

天龍八部

仲玩緊

我玩果陣係小學雞

搵左成個post終於有人講

Heat project
有段時間玩墨香，個陣差唔多全班都有玩

Headshot online

Game名係乜？

竟然有人記得
大宇代理個陣仲玩到執個日
之後換左代理完全唔同晒

heat project
墨香
彩虹冒險
征途

好想返返去online game既全盛期 再同班朋友玩過顛過

忍豆
百變

我都係南ser
多個人一齊重玩好過無呀

我岩岩重玩
一齊？

路尼亞戰記都幾好玩
玩到一套太古裝嘅時間佢就執笠

呃傷害都算
人地成個水晶殘廢咗影響先緊要

龍駒
童話

ro 古龍 彩虹

當年魔力都係抄石器 但卡通畫質又冇石器咁靚
石器真係第一代最超前既online game
當年寬頻都未著及 要駁住電話線黎玩
地圖之大角色道具寵物任務種類之多 真係超越晒後幾年既online game....後期衰在太多外掛

全部90後

BTW

忍豆風雲2 小學一到小息同電腦堂就全班瘋狂玩
sd高達都幾正 可惜場太細

上年有試down黎玩
有公會仲送左20萬比我起手
但已經唔係以前種感覺了

劉名

呢隻當年中學雞玩極都唔玩唔好

小學有 天外 童話 巨商 等等
中學有 九陰真經 FEZ 信長 等等
大專之後 .........................

魔力寶貝 玩左十幾廿年 有時仲會腦海無啦啦有返d畫面同背景音樂
天龍八部 中學先開始玩 果陣識到好多朋友好開心

跑 依家down番黎玩

唔覺得石器靚過魔力 淨係講故事同音樂都已經贏石器 最重要既係魔力外掛方面好明顯冇石器咁痴線

估唔到都好多人玩過神之領域
真係好多回憶

跑online
我認我低b
不過最多人玩過應該係佢
好似女多過男

舊果隻笑傲江湖online唔知有冇人玩過
我覺得幾好玩

神鬼奇兵連登有幾多人識？

夢之傳說 台灣叫聖境傳說
好似冇人提過 佢吸引在想隨時轉咩職就咩職

終於見到

終於有人講UO

Flash online game
忍豆風雲（2）

風色英雄傳
掛左一日機得1%經
灰到係野外同人PK睇晒所有職既大技過日晨
見證住隻game墜落，開帳送lv50, lv100新角新職
防爆由課金變日任，紅利寵可以儲錢換
最後摺左

角色真係好靚

魔力個經濟生態幾好, 各自各擺檔, 又有人黎收駝地

我都想玩 留contact?之前個ac已經唔記得左

光明戰記

月亮lulu
潘多拉online
應該冇乜人識

跑online都升上神枱

墨香玩到墨湘
黃河1 開紅互片

冇人講吞食天地2？
個陣儲左好耐真天師符買文醜同顏良

吞2
玩過咁多隻game最難忘真係佢

正 特別

巨商真係無撚得輸 2003年嘅Game
以當年水準可以製作出咁嘅Game真係無得頂
難怪當年一出就勇奪三項大獎
想升Lv就不斷打怪升
唔想升Lv可以跑商 之後錢搵錢做個大富翁買城
地圖版塊又大

希望
天外
墨香

三隻都好好玩 識左好多人

天使之戀

神之領域

音樂,畫風依家都完勝

仲有入面d人係咁送裝比新手

海盜王 墨香 黑色陰謀 暗黑online

風色食錢食到出曬面
淨係抽小芬可以抽成皮野都抽唔到
但都好想玩返 最近好似有大陸人整緊私服 唔個幾時會開

百變Online
墨香
彩虹冒險
跑Online

希望
風色幻想

彈彈堂
要抄底啲角度同風速

潘朵拉！ pandora saga 真係我咁多年玩得最耐既game 一服藍綠國都有玩

古惑仔

都好多...
九陰真經、heatproject、天龍八部1、勁舞團...

令小學雞既我認識左好多三國人物

無玩,但係首歌真係好聽

HeatProject
旺角場 故宮 諗起都正呀真係

有
最鍾意rf

搞鬼online 有冇人識

瑪奇
沒有之一

魔力寶貝
仲係月費嘅年代已經有好多人玩，啲配樂同劇情真係勁正

路尼亞戰記

楓之谷 以前叫冒險島
申利：仲玩緊

偶然都會上youtube聽下bgm回憶下打露比猶大嘅時光
原來已經係小學嘅事 歲月不饒人啊真係

街街街街街街街 夢之音樂街

百變真係好正
可惜港服執咗 我啲裝冇哂

神州

grand chase

好呀

九龍爭霸

夢之希望

夢之飛飛 最記得係我玩嘅第一隻有得飛上天嘅online

水滸傳online 小學雞嗰陣玩

封魔獵人 儲卡召喚寵物個系統好正

仲有隻係玩馬騮猜包剪揼 唔記得叫咩名

南遙ser
得閑彈出彈入

Wow

中學玩到做野

無記錯係咪皇道同傲世天下
仲有見識到鐘培生合石洗版
果度應該有好幾十萬銀港紙

路尼亞
補師

究竟有無人玩過ihorse2
似似都無人覆

童話
天翼之鍊

諗返起都有d想喊

玩到卡關棄咗

Btw尼奧都冇人講 玩極都唔明點先拎到符石

古龍群俠傳!!

配樂正
畫面靚

雖然2D，睇落好on9，但其實好好玩

勁舞團
巨商
Sd高逹
天龍八部

水滸歷險

好掛住果陣同我結婚既老婆

到e家冇game超越到

人越大越難開心

Love City
陰陽師

巨商+heat project
貢獻左我小六至中七既青春

CYPHERS

軒轅劍網路版
有無人聽過

APB
楓之谷

三隻
伊希歐之夢
跑online
夢之歷險

當年高登一有人講跑online就俾人屌5p

之前成日上好少人玩

估唔到有人講

有冇人玩過封魔獵人

RO

玩過 但唔係玩左好耐 印象中d圖入面有個紫色頭髮拎槍個陣覺得好型

忍豆風雲

石器 龍族 魔力

而家仲玩緊+1

一定係SD高達ONLINE

樓主玩個隻我都有玩

三國殺

武林群俠傳
仲有另一隻用中國神怪做主題既mmorpg唔記得左叫咩名

彩虹冒險
三小俠
希望
天方夜譚
講起都想玩

睇左13頁 講啲冇乜人講既九陰真經啦
Btw幻想學園真係好好玩
最煩都係要幾開黎釣魚 掘薑䓤蒜黎合mp藥

留在彼此的身邊，牽著手再繼續飛~

魔力捉外掛真係捉得好嚴，畫面我覺得去到2.0已經贏石器好多，更唔洗講3.0之後。

故仔我就覺得石器同魔力冇得比，因為魔力喺故同人物設定都算得上係神級，係冇錯石器係出先，可能真係有d參考個玩法，但絕對稱唔上係抄。

跑online
Restaurant city
Party town

天外 巨商 石器時代 馬場大亨 星空之門

巨商
童話
天外
希望

以前玩online game真心好正

以前將天使之戀介紹比同學玩仲比人笑鳩

係皇道同大哂

神鬼2就到keny同3千e重課

發覺高登連登無人有玩黃易群俠傳

墨香，依家玩緊私服

UO 人生第一隻online game 由電話線上網到有1.5mb
樂園
龍族 國戰 邊境戰

人生如果可以重來 有時間日日煲onlinegame係一種幸福
希望二三十年後 VR Onlinegame會做到好
退休有著落

天翼
勁舞團

港服執晒之後去左玩台服，但依家台服都少人玩

戀愛盒子係咪冇人玩過
細細個課得最多金識得最多朋友嘅game
到而家都忘記唔到 二代完全係垃圾

仲有女神online 細細個玩到好驚比屋企人見到
但又有偷偷地玩h game嘅刺激感
往事只能回味

童話都好正但記憶有啲模糊 淨係知佢帶咗個快樂嘅童年俾我

多謝你哋呀online game

龍族呀
衰在太多外掛

童話有KEEP住更新既話宜家一定仲有市場
係雷爵唔撚搞..

極速快車手
想玩返 但係台版封左香港ip

奇幻寶貝

墨香
殤神樂 玩到95lv 已經無玩
後期識到班澳門癲佬
四十條友打全個服

依家隻game冇哂人嚕

爆爆王

機戰online
拿拿林online
跑online
夢之歷險online
封魔獵人online

係咪個feel 好鬼似diablo 但係靚啲嗰隻

呢個post有玩楓之谷既人比想像中多
12年老seafood 仲玩緊

夢想世界係咪可以捉咩寶寶
唔係點記得了

百變
雖然個陣黑橘好昆錢 但真係想玩返

少林傳奇 要收費就無再玩

彩虹冒險 heatproject 吞食天地1 百變
呢4 隻都花左好多錢好多時間去玩

Heat Project🤤

寵物王
FEZ

卡巴拉島
已經變咗日日喺P場吹水同開片嘅game

星夢 勁舞團

魔力寶貝 音樂最好聽
龍駒
彩虹冒險
亂Online
古龍群俠傳
童話

我都玩緊喎

彩虹汽泡 唔知有冇人玩過

戀愛羽翼
成班團友日日傾到三 四點

頭5隻一定係

瑪奇
彩虹冒險
童話
81keys
彈水阿給/爆爆王

設定戇鳩畫風不掂
童話好過佢
佢揼多d本整到3D版童話咪掂囉屌

巴打咩名先

cyphers正野 好好玩

星夢，畫風好吸鄧，營運團隊垃圾

仲記得以前好細個果陣成日玩天龍八部
果陣心諗好想快啲大過 到時可以賺錢去入點
去到而家就好想做返細路仔

緊係識啦

ECO 冇乜人識咁

神話
freestyle

天羽
應該無咩人玩過

吞食天地1
SD高達

熱血江湖，魔神乜乜

巨商 星夢 飄流幻境

夢想世界
以前好玩啲 仲係人手操控運鏢果時

熱血江湖
魔獸世界
人生入面最重要既game
識到既朋友keep到而家

240914
你加左我id先啦咁
唔知你有冇見過我同我啲分身

夢之歷險
跑online
幻想學園

勁舞團
heat project旺角街景超有親切感

龍之谷
DNF
AION

7仔自由斟
最鐘意淘氣鬼 月狐
後期一堆龍 秒到你死 秒唔到就我死

古惑仔之義

竟然..好似...冇人講過黑色陰謀

巨商 彩虹冒險 三小俠

執晒

懲戒男我係鍾意個名 嗰時玩重壓戰

玩過最耐 九陰真經 幻想學園 天龍八部同劍俠情緣三

點解咁少人講Tibia
1997年出既第一隻online game
明明就係好好玩
PVP System夠全面
有公會
有Party for team hunt
team hunt bonus
解任務
公會戰

點解無人玩既

神之領域 天堂1 魔獸世界

以前返工個陣做ge gm 唔記得自己代號

冷門game 天使之戀

Wizardry Online

幻月之歌

SD高達
百變online

唔駛講野
瑪奇 魔力

曙光1
曙光2

點睇 都係魔獸世界 最好 雖然而家d3化 但都係玩唔到其他game

瑪奇 世界級
仲忘記唔到細個j自己角色變聖騎
無限斬

金庸1
天外
海盜王

sd

天地玄門有冇人玩

依兩隻真係經典
btw之前連登有個話開sd高達ser
係咪收左皮

果時無花好多時間鑽研, 淨係停留左係新手級
記得果陣出左個燈籠好屈機
同埋每人都有自己間屋 (類似異空間) 好過癮

海盜王簡直係my favourite

星夢 魔力 天外

神話好似無乜人提
但當年黎講 畫面真係靚
人類大戰獸人 下下玩偷襲 爽

runescape 果時細個唔識讀 再加上 logo 係把劍 就叫隻game 做劍 同埋果隻係英文網頁game 唯有記個短ga 再搵隻game 所以有d 人叫佢ja 隻game 依加都有 仲不斷更新 以前登入遊戲見到一堆人在線 綠色 依加再上番去已經認唔到隻game friend list 都已經全部無on 了 不過真係係隻game 學到好多英文生字

咩名

hp玩到過左台灣sever玩 之後就無玩
太多bug

石器
天外
巨商

永恆紀元
水滸歷險
彩虹冒險

墨香又係好好玩，當年嗰陣法，好多把劍插落嚟型到

而家仲有，可惜變左垃圾game

跑online勁舞團亂/勇online彩虹冒險

eco

好掛住FEZ

仲有冇人記得 村正 傑克 京 呢啲角色

巨商
RO

要比月費 個陣冇錢買 係咁開新ac玩

天堂1

當年日日睇排行榜睇下自己第幾

屌 以為無人會識幻想學園 同埋 81keys
點知樓主同第2個post 就有

好懷念啊！！！！！！！！

金庸
龍族
劍3

哇 呢隻都識 巴打有返啲年資

混亂冒險 and 魔力寶貝1.0-3.0，有人識嗎

當年玩過，但果時學生哥用廢機最低特效先唔lag 個個+幾+幾d裝有色，我乜都睇唔到😂😂

周公Online 超級好玩

圓筆 > 筆盒

過個年代 基本上都係要去網吧先玩到呢d game
屋企機太廢

但亦係online最蓬勃年代，同期ro穩居榜首，魔力寶貝頭5（香港計）

好多隻都忘記唔到 宜家打機都唔會有之前嗰種感覺
百變
吞食天地
三小俠

龍駒真係好正
仲記得成日藍國走去紅國打人

龍族
Diablo 2
童話

好想再玩番

認真 跑online真係忘記唔到
係童年 有好多回億
戈陣時仲好多人玩戈陣好開心
宜家

石器

墨香d bgm真係到依家都忘記唔到 好掛住

ro當年真係無得輸
最緊要多女玩

彩虹

SD高達online
Rakion 唔知有冇人玩過

幻想學園由間尺玩到筆盒 小學到中學最大回憶

我都記得
太乙三才陣

龍之谷
玩左我七年

海盜王online

Aion隻game有毒 過左一排又想玩番
不過見到依家變成課金遊戲就不了

海盜王
玩台服 港服
D 音樂好正 武器加光 雙劍打怪好爽
打黑龍 探險 開船 都好正
真係回憶 每隔一排都想玩返
太食錢又唔整好d搞到執左

紅國龍女

𥌓光

gay

夢之樂章 有無CG代理時既人起到？

三國演義online

樂園
懷念以前偷魂 收埋既日子

童話 睡美人ser
曙光2 幻術師

好懷念

好想佢出私服

gc代理公測第一日開始玩，但係升到50幾就棄左，個陣我記得係狂做重複任升，好快玩到悶
我覺得夢之樂章個精粹係係個bgm 仲記得主城(剩係記得好似有個噴水池個個城)個bgm好柔和好舒服

Elsword艾爾之光

天書奇談

神話
希望
Heat Project
魔獸世界
呢啲真係陪左成個童年

唔知大家有冇玩過隻類似磁浮既滑版game
好似叫asdf
出左勁短時間但收左皮 點搵點等都出唔返

瑪奇

唯一一句地方識到女仔

飄流幻境好正

神之領域 自己果時好細個好少玩 但晚晚起老豆隔離好專心咁睇住佢玩 對呢隻game好有感覺

屌呢個真係不得了

盾劍，遊俠
唉點解會做唔落去

另一隻一定係RO

搞鬼
吞食天地

龍之谷

見到跑online咁多人upvote 真係感覺人老左

童話 彩虹冒險 巨商

巨商
彩虹
跑
水滸傳
海盜王
勁舞團
夢之歷險
龍之谷
我係玩禁多炸

成吉思汗

最記得彩虹

神影特攻 應該冷門野
巨商
九陰

墨香 heat project LFO

墨香，幻想學園，lfo，heatpeoject

墨香 港服 台服都玩過

係咪冇人玩過卡巴拉島

成吉思汗 online

魔力
路尼亞戰記
吞食
漂流幻境
拿拿林online
跑online
戀online

N-age竟然有人講

仲有靈劍江湖

天翼
童話
天外
深遂幻想
ro
rose

點解龍族咁小人講

跑ONLINE真係好難忘記,未試過一隻GAME堅持咁耐,2006年公測我已經係第一批玩家,果時好似得二年級,一開始幾年真係好好玩,日日玩30人同接力賽,又可以一班FD一齊玩,之後隻GAME開始沉, 人愈來愈少,外掛又多,不過我到而家仲有定期入,原來已經玩左11年,時間過得好快 望住隻GAME搞成咁真係

三國群英傳 炸彈超人

武林群俠傳

我最近on見番第一個亦都係最後一個跑情
而家傾番先知原來佢冇當過我係情
但真係幾開心

如果sd高達當年可以再發光發熱，可以及早打擊到外掛，或者電競味再重啲，最重要係唔諗sdgo2，依家我就唔洗日日掛住佢

仲以為冇人玩過添

Same with you

好懷念香港出過咁多難忘online game

好在痛經歷呢全盛時期

最仆街係黑橙 但最多人玩過佢代理既game

自從整左beanfun搞到成日無啦啦入唔到game之後就冇玩

龍族
三國鼎立online
赤壁online

好多小學雞未玩過，龍族一定係排名top3之一

精靈樂章 Grand Fantasia
小五開始玩
到家吓得閒都會開美服玩陣

升到61LV同人換帳號比人呃跟住冇玩一陣之後GC就汁了DJ
到最近暑假有玩吓美服DJ

忍豆

拿拿林
G7
創界
封魔獵人
百變恰吉
夢之樂章
夢之歷險

機戰

FEZ/瑪奇最愛最難忘

抽輪盤 打國商 20萬磨刀小孩 開Vent/RC
小隊拆塔 玩聲優煩膠聲 un人
踢p甲錯位主水補血 刀游/出騎亂水
由一開波 G團 公主軍 夕陽 C團 聖約 再拆返細 入返C團
好掛住以前吹雞晚晚同隊友打烏合 分工做得好 個個團結謹守崗位 晚晚大地圖都有起碼十個八個場打緊
雖然除左綠國之外每個國都有最少一兩個角色
但最開心玩得最耐都係黃國C團

Crusades 龍夫

另外瑪奇就再早多兩三年, G2 G3開始接觸
練N+1、冰反
仲記得第一次拎一招打倒熊/巨魔像有幾興奮
間唔中約friend刷下賽高倫高 練疆屍風車
同friend彈下琴 仲有係玩染色！！！
百幾萬支閃染 仲有小寶吉補丁
除左打之外仲有 淘金釣魚冶煉演奏紡織
真係好chill 以前真係同friend打機有吹咁多水咁舒服
而家啲game就係咁打打打 好少可可以好似以前咁

總之 瑪奇同FEZ玩真係返唔到轉頭
如果唔係d friend棄game/黑橘搞到港服執左
都想搵返以前班friend繼續玩返

想當年既sp1

龍夫農夫 同團表示沒印象
定磨刀小孩阿

搞鬼

Sd高達正<3

龍夫武田耕
可能係入團唔算早，無乜點出黎食飯 無乜印象唔出奇

好懷念龍族

曙光2
未來啟示錄

百變online

星夢
Dragon nest

有私服
但人大左都冇時間玩啲rpg online game

巨商
跑online

金庸群俠傳1.0

翼之online flyff

Ultima Online

nage

巨商
龍之谷
彩虹冒險

Dark age of camelot

Rappelz 最鐘意養寵GAME

Fantasy Earth Zero,
ps.垃圾爛橙代理

跑跑卡丁車 算唔算？

Wolfteam

runescape